教單身既少肥妹仔出pool。。。

只有似蘇菲咁就得

呢兩張仲似雪炫

咩事

定延宜家肥肥地正阿

呢D先叫靚女
咩sica/牙冰真係可以死埋一二邊

成隻支那雞咁都話靚

我地係討論緊少肥妹仔

呢d都叫少肥？
呢d先係真正女人體形
連登仔屌開金沙骨？

咁樣叫少肥？我屌你老母啦

昆鳩我入嚟

利申：肥妹愛好者

對連登仔黎講已經係少肥
上次有人話佢咁都叫肥婆叫佢減肥

咁又係呀成個風氣錯撚哂

唔錯, IG呢?
仲有佢係塊面有少少BABY FAT, 唔係肥妹仔

咁邊D先叫少肥？

___s.o.p.h.i.a___

咁樣已經算瘦 話人肥果啲九成毒撚

香港好多mk無腦男人呢啲都話肥

睇佢ig 我都覺得好正， 但睇live 塊面超大，兩個人咁

大少少咁者
但整體黎講係靚女既

排骨毒

影相梗係可以執到最好個面俾你睇
其實佢勁撚bulk 手粗腳粗骨架大腰粗
再加埋塊面好肥

邊有講得咁差

IG?

影相咁嘅身形 真人出到黎肯定仲瘦啲呢啲邊叫少肥妹 好正常喎

你睇下上面都有人話佢肥啦